醫生開咗tramadol俾我

有冇人唔痛都食嚟chill
個感覺好正

Chill呢個字係咪已經比人濫用咗

Chill🚬

吸毒啲人都係咁

rip to your liver

霞b 後面個 buttplug 未抆

會便秘睇你到時仲chill唔chill

你邊到痛

心痛

超

咩料啊 健康台都跟到過嚟

便秘都要chill

我食過食完幾好瞓
Panadol真係冇用

唔知點解 我食tramadol 會好想嘔

鴉片類？
準備做現代東亞病夫

會架 因為tramadol既common副作用係會噁心嘔吐 所以有時要加埋止嘔藥一齊食

我食完唔眼瞓 但個人好clam好c服

Calm

食過一排 無呢啲感覺

以前我胰臟炎痛到on99
個醫生開左呢隻藥比我食

之前有講過啲人食完有hallucinations
原來係真

冇咁誇張 psychedelic咩
只係個人好mellow

一日食4粒 我有fd腰痛
食左粒又唔記得自己食左Panadol
爭d OD
但我一日幾粒咩事都冇
可能食得太多年

我都係做完手術食
但唔覺眼瞓 唔覺有止到痛
嗰陣知佢係鴉片類 重諗緊會唔會有咩特別感覺